如果我文言文加口語會唔會顯得好ON9?

再加啲粗口咁~

好似 汝ON9乎 咁~

會

唔咁做就真係ON9啦